<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <atom:link href="http://chaos.fm/b/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <generator>RSS Generator 2.1.1</generator>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <title>chaos.fm/b</title>
    <link>http://chaos.fm/b</link>
    <description>chaos.fm /b/ feed</description>
    <item>
      <title>868</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/491.html#867" onclick="highlight(867)"&gt;&gt;&gt;867&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Точно, оно, благодарю. &lt;br /&gt;Скопипащу сюда столь понравившуюся мне концовку&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Уже прошло несколько недель, и я привык к Военной Академии фон Шлаггера. Мне говорят, что я способный парень, и при условии примерного поведения мне нет причин не окончить ее через каких-то пять лет. Я, однако, очень устаю от всех этих «старичков», которые рассказывают мне, каким хорошим я стану теперь, когда нам поставили в казарме туалет.&lt;br /&gt;Конечно, меня тут никто не держит, можно уходить когда угодно. До Форта Маккензи, где кончается дорога, всего триста миль.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Иногда, по ночам, когда свет гасят, я достаю свой Starfire и пробегаюсь пальцами по кнопкам. Это все, что я могу сделать, ведь ночью электричество в казармах отключают. Я лежу во мраке и думаю о Лизе, о Джорджи, о нашей Забегаловке у Бадди, и обо всем том веселом времечке, что мы проводили вместе. Но больше всего я думаю о Рэйно и о его великих планах.&lt;br /&gt;Hикак не могу дождаться, когда же он вытащит меня отсюда.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>867</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/491.html#657" onclick="highlight(657)"&gt;&gt;&gt;657&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Брюс Бетке "Киберпанк" один из отцов жанра, кстати&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>866</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/698.html#793" onclick="highlight(793)"&gt;&gt;&gt;793&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;DarkComet&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>865</title>
      <description>&lt;p&gt;Мы всего лишь управляемые разумом машины из клеток. В конечном итоге мы ее поменяем. Не нужно тратить столь короткий отрезок времени жизни на зацикливании и приобретении примочек для этой чудесной, тонкой, такой совершенной машины. Она прекрасна, не спорю. Ее работа - это нечто потрясающее. Как слаженно работают клетки, как четко срабатывают ферменты и гормоны.&lt;br /&gt;Если призадуматься, это настоящее чудо. Машина, которая работает сама по себе, не смотря на то, что она едина со вселенной. Это такой маленький механизм внутри еще большего трансформера, который существует чтобы быть. Каждый человек - это деталь, которая выполняет свои функции. Нет ничего лишнего. Все на своих местах. Танец шестеренок.&lt;br /&gt;Конечно, чтобы побольше просуществовать в ней, необходимо заботиться о ней. Давать топливо, оберегать от внешних воздействий. Но не стоит зацикливаться. Вы - это не машина. Вы - это чистый разум, который путешествует во вселенной. И у него для этого есть прекрасное тело. Возможно вы забыли о конечной цели своего прибытия в данный временной отрезок. Возможно, вам кажется бессмысленным ваше существование. Но это не так. Отнюдь. У вас, я имею ввиду разум, а не тело, есть вполне понятная и законченная цель, она проста и понятна. Наслаждение жизнью. Понимание ее совершенства. Получение удовольствия от ветра, солнечных лучей или крика вороны по утру. Душевное единение с таким огромным миром, чувство своей значимости и каждого другого существа.&lt;br /&gt;Тело - лишь машина. Когда она придет в негодность по любой из причин, вы пересядете в другую. Совершенно выкинув ненужные воспоминания. Чтобы снова постигать этот мир. Понимать его суть. Вы вечны. Понятия смерти - только у машины.&lt;br /&gt;Многие блокируют в себе истину бытия, начиная акцентировать свои мысли на мизерных и таких малозначительных вещах, как политика, война, религия, мода или просто самобичевании вкупе с жалостью к себе. И в итоге, вы не получаете удовольствия от поездки. Этого сумасшедшего трипа внутри необъятной вселенной.&lt;br /&gt;Когда вы поймете это, или скорее прочувствуете внутри себя, осознаете каждой клеткой вашей машины, каждой мыслью вашего разума, тогда вы сможете понять этот мир. Сможете отбросить предрассудки и начнете просто жить, впитывать счастье, дарить и принимать любовь. Ведь что такое любовь? Нет, это не единение сердец или тел. Это не мокрые трусы и не долг друг перед другом. Это когда разумы на одной волне. Да да, как серфенгисты подле друг друга скользят по волне, в одном направлении, испытывая идентичные чувства, понимая зачем они тут и для чего. Когда они оба наслаждаются своими действиями и хотят это делать, не мешая друг другу, а помогая и поддерживая. Да и как можно мешать другу другу, когда ваши разумы соприкасаются?&lt;br /&gt;Когда вы наконец поймете, что вы существуете сейчас, в этот временной отрезок времени, в эту эпоху на полотне времени, и задаетесь вопросом "в чем смысл жизни?" это не потому, что вам страшно или вы такой особенный философ. Нет, вы это делаете из раза в раз, снова и снова, каждый раз, когда меняете машину и оказываетесь в новой точке времени. Вы хотите снова и снова осознать, как прекрасен этот мир.&lt;br /&gt;Разум - это то, что вы есть. Не путайте с умом или понятием "разума" в вашу эпоху. Это не возможность мыслить или решать сложные уравнения. Это то, что есть в каждом и то, что объединяет все живое на земле в один огромный организм, в один огромный трансформер. Хватит забивать себе голову всякой ерундой, которая отвлекает вас от истины. Жизнь - это просто еще один эпизод Вас. Будут еще. Но именно в этом временной отрезке - он только один. Поэтому наслаждайтесь ею. Прочувствуйте ее от кончиков волос на голове до кончиков пальцев на ногах. Прочувствуйте вибрацию вашей машины, которая вам в этом помогает и впитайте. Не заморачивайтесь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>864</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/125.html#863" onclick="highlight(863)"&gt;&gt;&gt;863&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Не знаю что значит. Но понимаю что это не норма. Не должно такой хуйни быть, может и правда фейковая бс.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>863</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/125.html#862" onclick="highlight(862)"&gt;&gt;&gt;862&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Что это означает? Чья-то фейковая БС?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>862</title>
      <description>&lt;p&gt;Добавил осмоком &lt;br /&gt;Пока свою бс не поднимал, а вот обычные бс помоиторить удалось, и сразу-же в первый раз обноружилось кое-что необычное. Пик рилейтед.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>861</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>860</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>859</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>858</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>857</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>856</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>855</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>854</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>853</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>852</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>851</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>850</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/800.html#847" onclick="highlight(847)"&gt;&gt;&gt;847&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;в данный момент были синие, когда открывал тред.&lt;br /&gt;я не тян, но няшный :3&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>849</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/715.html#848" onclick="highlight(848)"&gt;&gt;&gt;848&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Было время, эх.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
