<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <atom:link href="http://chaos.fm/b/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <generator>RSS Generator 2.1.1</generator>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <title>chaos.fm/b</title>
    <link>http://chaos.fm/b</link>
    <description>chaos.fm /b/ feed</description>
    <item>
      <title>680</title>
      <description/>
    </item>
    <item>
      <title>679</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#678" onclick="highlight(678)"&gt;&gt;&gt;678&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;да похуй мне&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>678</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#674" onclick="highlight(674)"&gt;&gt;&gt;674&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;blockquote class="unkfunc"&gt;&gt;не, на самом деле нас двое.&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;Фу такими быть&lt;br /&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#677" onclick="highlight(677)"&gt;&gt;&gt;677&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Не то что-бы прямо дохуя, но смотрю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>677</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#673" onclick="highlight(673)"&gt;&gt;&gt;673&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Анимешник дохуя что ли?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>676</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#674" onclick="highlight(674)"&gt;&gt;&gt;674&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;blockquote class="unkfunc"&gt;&gt; где пруфы епта?&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;За щекой у тебя. Проверяй.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>675</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#633" onclick="highlight(633)"&gt;&gt;&gt;633&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;в таксисты не надо ходить только, разве что только если пить хочешь бросить - вот тогда надо&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>674</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#673" onclick="highlight(673)"&gt;&gt;&gt;673&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;не, на самом деле нас двое.&lt;br /&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#672" onclick="highlight(672)"&gt;&gt;&gt;672&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;где пруфы епта?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>673</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#672" onclick="highlight(672)"&gt;&gt;&gt;672&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Чому ты такой грубый? Ты тут один такой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>672</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#668" onclick="highlight(668)"&gt;&gt;&gt;668&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Шизик, никто твой номер не видит. Хватит уже выёбываться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>671</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#666" onclick="highlight(666)"&gt;&gt;&gt;666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;сатанинский трипл еще, да ну нахуй. палево какое-то.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>670</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/125.html#669" onclick="highlight(669)"&gt;&gt;&gt;669&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;неплохо вышло.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>669</title>
      <description>&lt;p&gt;Как-то так. Теперь можно и без участия ведра. &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>668</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#667" onclick="highlight(667)"&gt;&gt;&gt;667&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;blockquote class="unkfunc"&gt;&gt;телеграм&lt;br /&gt;&gt;привязка к телефону&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;Думаю ничего хорошего.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>667</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/619.html#666" onclick="highlight(666)"&gt;&gt;&gt;666&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Что это за конференция?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>666</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="https://telegram.me/joinchat/Bs53KQVSe8QvEj8a6VGugg" rel="nofollow"&gt;https://telegram.me/joinchat/Bs53KQVSe8QvEj8a6VGugg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>665</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href="/b/res/491.html#495" onclick="highlight(495)"&gt;&gt;&gt;495&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;а больше ничего не будет. пик нефти пройден. радуйтесь что вы это застали.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>664</title>
      <description>&lt;p&gt;Представь себе на секунду, что вот завтра ты проснешься, и поймешь, что тебе всего лишь снился сон про 2011-й год. Ты встанешь с кровати, движением указательного пальца отключишь мерцающий монитор, на котором начинается очередной вялый переброс говнами на твоей любимой аиб, и решишь, что пора бы заварить себе кофе. Нажмешь на кнопку, и кофеварка заурчит, припоминая один из трех тысяч рецептов, сохраненных в её памяти. А ты в это время отправишься в ванную, коснешься панели над умывальником, активируя зеркало и посмотришь на свою помятую физиономию, отмеченную наметившимися уже морщинами. Почистишь зубы, умоешься, специальной палочкой прочистишь нейролинк над левым виском, и вдруг тебе вспомниться твоя молодость, проведенная где-то за тысячи километров отсюда, в занюханной, убогой квартирке, вместе с мамой, папой и своим пека. Вспомнишь, как создавал на двощах еот-треды, титанил и глубоко-глубоко внутри считал себя откровенным неудачником. Думал, что так вся жизнь твоя и пройдет, в этом вонючем городе, в серости и постоянном сожалении о чем-то, что вроде-как могло быть, но почему-то не случилось. Ведь до войны очень многие так думали.&lt;br /&gt;Ты раздвинешь трисы в салоне своей квартиры (чертов супер слишком много денег дерет, но переезжать тебе уже не хочется — привык слишком) и перед тобой откроется привычная панорама переплетения узких улочек, делящихся на уровни, светящихся постоянным неоновым огнем иероглифов, влажно блестящих отражениями в лужах. На углу старый вьетнамец торгует лапшой (а если знать, как к нему обратиться — сможет и подогнать относительно качественных стимуляторов по божеской цене), у клуба отстаивают свою дневную смену бляди, рядом с входом в твой жилой комлпекс кого-то пинают ногами. Обычное утро, окрашенное в цвета позднего вечера.&lt;br /&gt;Ты выпьешь кофе, съешь сэндвич с копченым осьминогом из сервиса быстрой доставки, а потом, тяжело вздохнув натянешь на себя поношенную уже куртку, закрепишь очередной токен в нейролинк и, проверив предохранитель, засунешь в прикрепленную к куртке кобуру пистолет. Сегодня тебе предстоит еще вытрясти денег со старика Йошитсунэ в нижнем городе, и после того, как ты отнесешь боссу деньги, тебе, возможно, перепадет немного на глазной спрэй и чистую шлюшку, не злоупотребляющую имплантами сверх меры. Уже почти семь лет ты живешь в Пекине и занимаешься подобным дерьмом, и вроде-бы уже привык. Ты закуришь и, подняв воротник, выйдешь под вечный дождь, падающий с отысревшего купола.&lt;br /&gt;И, проверяя предохранитель и уверенно двигаясь по лабиринтам улочек, освещенных неоном, ты вдруг улыбнешься самому себе, двадцатилетнему, еще без глазного протеза и уверенности в завтрашнем дне. И подумаешь, насколько извилистым может быть жизненный путь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>663</title>
      <description>&lt;p&gt;&lt;span class="spoiler"&gt;Кидать эту пасту любой пятнадцатирублевке... пятнадцатибалке, они же теперь за быллы... и подобным. Реакция может доставить&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Власти и вообще люди говорят что все ахуевшие, обленились и не хотят работать, особенно молодые. Но вопрос, вы ебнулись? Вы предлагаете за 15-20к вкалывать в адовых условиях в самой богатой стране по ресурсам в мире? Чтоб к 25годам купить кредитопомойку а к 50 купить 30метров бетона? Не не работать мы не хотим, мы не хотим работать за еду. Одно дело когда за твою работу тебе платят нормальные деньги, и ты чувствуешь что оно того стоит, а другое, когда тебе предлагают пахать 10часов в скотских условиях, за 15-20к. В Германии например мотивация работать есть, даже самое дно там будет 2-3к евро свои получать, через 3-4года купит мерседес, и домик себе на 150метров, обеспечит пару детей и не в чем не будет нуждаться, и там ни нефти ни газа нихуя нету, никаких ресурсов вообще. А нам блядь предлагают, въёбывать за 15к в стране где нефти, газа, золота и леса просто дохуища, и куда все бабло уходит с них, не ясно.&lt;br /&gt;Как ты сука посмел за 15к не работать? ЛЕНИВАЯ МРАЗЬ, ПО ЭТОМУ ВСЕ В СТРАНЕ ТАК ПЛОХО, ПОТОМУ ЧТО ТЫ В САМОЙ БОГАТОЙ СТРАНЕ, НЕ ГОТОВ РАБОТАТЬ ЗА ЕДУ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>662</title>
      <description>&lt;p&gt;Из любой хуйни делают социалку. Заебали. Зачем? Фотошоп cs5 весит 2 гига. Что там? Непонятно. Никому не надо. В нагрузку бридж непонятная ублюдочная тормозная смотрелка. что-то там сцлайв какой-то итд. Зачем? Брат дал сборку сц5 — весит 130 метров. Вырезанный выдернутый из 2-х гигов дебильной зашоренной грязи корпоративного мышления маркетингового идиотизма и прочего кретинизма работы с «пользователем 2.0» — чистый фотошоп весит 130 метров. Все супер-пупер-современные примочки решения прилады последний писк дрызг науки и слово Адобе в этой отрасли — с_аккумулированное за 20 лет — весит 130 метров. Зачем все остальное? Я не хочу общаться с пользователями не хочу ходить на ваш портал обмениваться кистями тыкать кнопки рейтингов под картинками комментить работы смотреть на дебильные аватарки пользователей и заниматься прочей социальной ебалой.&lt;br /&gt;Фотошопер фотошопь, паралельно общайся выкладывай работы туси трать время расти рейтинг обменивайся кросспость. картиночные хостинги (не фотохостинги, нет. просто тупое «закачай картинку получи урл брось в аську» ) — тоже самое. прокоменть картинку выставь рейтинг общайся на форуме. Напридумывали хуеты. больной. Моя скриншотилка блядь. которая была 1 мегабайт полгода назад. испоганилась. превращается постепенно в 20-мегового монстра из апдейта к апдейту. Скриншоты делаешь — бросай в веб кросспость в твиттер фейсбук вступи в сообщество запости на флирк. ну ЗАЕБАЛИ. идите нахуй. умрите. мне просто нужна скриншотилка на компе. которая просто будет сидеть в трее и скриншотить. и ВСЕ.&lt;br /&gt;убунта новая. решил на нетбук ставить. предварительно скачал лайв запустил. тоже блядь — 33 клиента социальных сетей. будь в курсе смотри-читай-получай-пиши мессаги прямо с рабочего стола сри в твиттер-фейсбук-прочее дерьмо. сри в интернет не отрываясь. Тоже самое с мобильниками. не знаешь как эту гору мусора убрать с глаз долой с виджетов.&lt;br /&gt;90% людей не свойственно «истерично ненасытно общаться со всем миром». из любой «1 hour soft» делают «трубу» во внешний мир. Даже там где она не нужна. Сообществ уже наверно больше чем пользователей. Куда ни плюнь — везде предлагают тормознуться и зависнуть. на всю жизнь . Почему? Отрасль двигают нерды и боты которые все детство просидели дома? в комнате у компа 15 лет сидели? Или...откуда такой напор «принуждения к общению»? В каких больных головах рождаются мысли о недостатке внешних связей? Вот даже Netbeans. Просто редактор пхп-кода. IDE. И даже там какая-то ебала. кенай какой-то, — сообщество репозитарий помойка паблик-кода итд. Логин прямо из IDE. Ебать. идите нахуй юродивые&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>661</title>
      <description>&lt;p&gt; Как затащить парня в постель?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Подсядь к нему на скамеечку в парке, предложи прогуляться. Сначала он не будет тебя слышать, будет сидеть, уткнувшись в монитор, но ты прояви настойчивость. Обязательно спроси какой у него дистрибутив. Желательно спроси про wm. Пацаны любят всякие там тайловости, хуяйловости и тд. Будь настойчивой и уверенной в себе, почитай заранее про «сперму», «прыщи», «конпеляние». В беседе старайся уважать его мнение, спрашивать про всё, даже если думаешь, что понимаешь о чём речь. Внешность девушки не имеет значения, главное чтобы с ней можно было поспорить о прыщеговне. Парни чувствуют внутреннюю силу и ведутся на харизму. Когда он выговорится, предложи пойти к нему. Он, возможно, сначала откажется. Просто парней так мамы воспитывают, что с чикулями лучше не общаться и домой их не водить. Но это дело тоже поправимое. Предложи ему опробовать твою механическую клавиатуру. Когда он будет сидеть дома и щелкать на твоей механической клавиатуре, вымой всю посуду и приготовь поесть что-нибудь съедобное. Парень тогда возбудится и даст тебе, может быть, даже на той же неделе. У тебя же есть механическая клавиатура, я надеюсь?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
